而家公營/政府失誤全部都無需負責架啦，爆醜聞咁又點？

建議取消港聞版